香港航空債券無眼睇

睇怕好快就有大量空姐放售

巴打用咩app睇?

一注獨贏？

2000%

ALL IN發達機會

網站嚟： fundsupermart

唔係好明點睇

20萬％係一個咩概念

唔太明點睇 利申新手

八十幾蚊搏十幾蚊
你玩埋我嗰份

$8x 買$100+6.9（本+息）既1月20日到期債
年利率超大

但係還唔起就可能咩都冇
我有冇理解錯？

之前有個笑9 世澤既po有人解釋左
個%好多人錯誤解讀

港航 債券息口二千幾厘，還條春咩？

最後一版有d 似樣既回覆

呢個息口其實有咩參考價值?
因為時間太短, 某程度上係depends on 開成績表的一刻
交到錢就嬴,交唔到就輸
risk neutral market 就知expected payoff 太約係80%
但係唔會係risk neutral, expected payoff 應該高D